{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메이플비치골프앤리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室での調理やペットの入室はできません。 また、客室を予約すると、ホテルの付帯施設であるプールとジムを無料でご利用いただけます。 プールは午前7時から午後8時まで、ジムは午前7時から午後8時まで個人スニーカーを持参して利用できます。 ただし、プールは毎週火曜日に定期的な点検と清掃で休場となります。 客室は事前に割り当てられておらず、当日現場で指定されます。 また、朝食ビュッフェは追加人数が発生した場合、通常料金が適用されます。 朝食ビュッフェの営業時間は午前7時から午前10時までです。 朝食ビュッフェパッケージは、客室の定員数に関係なく、2名基準で販売され、幼児(36ヶ月以上未就学)、小人(小学生)、大人によって価格が異なります。 予約をキャンセルする場合、オフシーズンの場合はご利用日の7日前にキャンセルしなければ全額払い戻しができません。その後はキャンセル料が発生します。 ペットの立ち入りは禁止されています。 予約室の営業時間は月曜日から土曜日までは午前9時から午後6時までで、昼休みの午後12時から1時までは休みです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室での調理やペットの入室はできますか？",
            "answer": "客室での調理やペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールとジムはどの時間帯で利用できますか？",
            "answer": "プールは午前7時から午後8時まで、ジムは午前7時から午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは休場する日がありますか？",
            "answer": "プールは毎週火曜日に定期的な点検と清掃で休場となります。"
        },
        {
            "question": "客室は事前に割り当てられますか？",
            "answer": "いいえ、客室は事前に割り当てられておらず、当日現場で指定されます。"
        },
        {
            "question": "朝食ビュッフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食ビュッフェの営業時間は午前7時から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食ビュッフェは追加人数がいる場合、料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、朝食ビュッフェは追加人数が発生した場合、通常料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "朝食ビュッフェのパッケージはどのように販売されますか？",
            "answer": "朝食ビュッフェのパッケージは、客室の定員数に関係なく、2名基準で販売され、幼児(36ヶ月以上未就学)、小人(小学生)、大人によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "オフシーズンの場合はご利用日の7日前にキャンセルしなければ全額払い戻しができません。その後はキャンセル料が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約室の営業時間はいつですか？",
            "answer": "予約室の営業時間は月曜日から土曜日までは午前9時から午後6時までで、昼休みの午後12時から1時までは休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 481
    }
}